[金庸JJ] 神鵰同射鵰入面嘅人武功排行

如題 留低你嘅意見

第一次金庸群俠大戰正式開始

Push

五絕=張無忌>郭靖>=楊過？

石破天同ching唔計

計全盛
(張三豐)>張無忌>周伯通>郭靖>楊過>一燈>歐陽峰≈洪七公≈黃藥師>金輪>裘千仞>其他.......
王重陽 林朝英唔識排，應該同神鵰時期五絕差不多，冇早死應該勁過神鵰五絕

我主要比較内力，金庸通常內力愈高等於愈勁

其實張三豐無點出過手，但佢話張無忌内力同自己、郭、楊差唔多，但唔夠自己精純，加上佢創立左武當派同好多招式，天生有類似寫輪眼嘅能力(呢樣好緊要，全部小説得佢、無忌同蕭峰有)，證明佢係武學天材，可以當佢係第一

無忌就佢學嘅武功combination太屈，九陽太極乾坤聖火太極，中西方最强嘅武功俾佢學左，内力有郭、楊level，乾坤可以將人哋掌力全部儲起，再一次過反彈，根本係bug，太極拳又未必比降龍、黯然弱，佢個年代啲人雖廢，但去早多80年，佢比五絕可能都略勝一籌

周伯通射鵰時期武功因為誤練九陰真經，已經比四絕强，喺桃花島上黄藥師都自愧不如，冇參加到第二次華山論劍，如果唔係未必比歐陽峰差，到左神鵰，佢練到白髮變黑髮，佢自己都話黑髮之後武功又勁左好多，佢同楊過打好似平手，但佢認真應該會贏

神射又計埋倚天

神雕射雕喎

同埋傻左既歐陽鋒>黃藥師果啲啦去到神雕
金輪係神雕又一挑周伯通一燈黃藥師

金輪
小龍女

要排好前

oh屌 sor9
咁整左頭兩名

嬲尾練返九陰距離拉近左
最後歐陽峰同洪七公係同歸於盡
不過佢啲經脈調亂晒，打起上嚟都係有啲優勢
所以三個歐陽峰我排最前

三個打一個贏 但初頭一燈同佢單挑不分勝負
其實金輪同前面三個同lv，我一開始排低左

單身楊過=16年後金倫》新五絕=雙劍小龍女=中神通》重劍楊過=痴線西毒》舊4絕

以前動畫版出過神鵰卡
獨孤>鵰>獨臂楊過>王重陽/林朝英>周伯通>金輪=東邪西毒南帝北丐=小龍女=郭靖>裘千仞, 係咁上下, 佢以邊個點做基礎就唔清楚, 因為金輪法王練左個招龍功, 應該勁過哂楊過以外所有人, 但係又好似冇乜點打過
不過有樣野就係李莫愁應該好好打, 但係張卡就放到佢好後